【OH MY GIRL】The Lost Memory 線上演唱會 內容

OH MY GIRL 2020 ONLINE CONCERT [The Lost Memory]

宣告冬天開始的月亮升起迎接雪的日子開始，從最深的海底開始的

七色光芒將展現在世人面前!

用OH MY GIRL的音樂和表演展現的僅一次的童話'The Lost Memory'

希望每個瞬間都真心為批次銘記OH MY GIRL和MIRACLE的回憶

邀請MIRACLE進入OH MY GIRL的第三個童話故事中。

[演出信息]

-演出日期: 2020年11月22日(週日)下午5點(KST)-開始預售: 2020年10月27日(週二)下午12點(KST)-門票價格: 1.線上直播( 39,000韓元)

2.線上直播+舞蹈練習直播+-張線上照片上面有藝人親筆簽名(49,000韓元)

-預售處:
北/也可以購買。

3.播放信息
-線上演唱會將會有英語/日語/中文字幕供選擇。
-播放環境支持：
PC: Mac OS 10.12+/ Windows 7+
手機：iOS11+ / Android 8+
瀏覽器：Chrome70+/ Safari 10+/ Firefox 39+/ Edge 42+
分辨率：1080、720、480、360/ AUTO
請保持您的網速不低於20Mbps。

一個賬號可登錄兩台設備，但有第三台設備登錄，第一台設備將會自動退出。

+本門票不包含回放

+1個Interpark的ID只能購買一張票

梁國雄議員

打開原圖就睇到(;ŏ﹏ŏ)

推 (⌐■-■)

佢啲週邊邊到有得買or代購